馬雲：我對錢没有興趣！

行得太前

我有興趣

講埋呢啲好柒，偽君子岳不群扮令狐沖，我欣賞誠哥講君子愛財多啲

對錢沒興趣即是對權力有興趣了,要殺頭了~~

我都對女人冇興趣

先套現佐唔撚知幾多個億 係真係唔care就學下700搞回購穩住個價啦

取之有道聽日努力返工啦